呢個會唔會係連登有史以來最多負皮嘅Post?

唔洗咁多圖 有欣宜足夠呃負評

羅鈞滿真係嗰啲送貨運輸佬

係

痴撚線想做明星

我覺得似細個去買老翻PC碟, 企向果度D睇場